人大左就唔追求開心，唔好唔開心到輕生就算

真心
人生一定有一刻
知道自己今世同開心絕緣
扮左十幾年就唔再扮
一定唔係抑鬱
世上冇抑鬱
只係作出黎呃你等你唔好生事
點都好
開心有開心既活法
唔開心都係咁做人
冇唔開心又點顯得開心係開心
冇不幸又點襯托起幸運
只不過你唔好彩
做左不幸個個

咩事唔開心